# 13 регулярные выражения

### Определить, является ли строка номером телефона. Обязательно использование следующих конструкций: группы, квантификаторы, классы символов, экранирование, символы местоположения.

[диаграма](https://drive.google.com/file/d/1ugQc3Suh4W9caXmw-jyYOS8anxW--KLb/view?usp=sharing)